爱中国，写现代标准汉语！

支持达哥！！

说普通话，写现代标准汉语，做个文明小清新

达哥是逼不得以才用简体中文的，就像我电话打不到繁体中文一样。难道你们香港人就不能体谅体谅一下吗？
我看你们香港人是眼红我们国家富强了，生活比你们富足了是不是？
简体中文才是我们国家的文字，十三亿人都在用，也比你们什么繁体中文简单的多了。
难道你们一个城市的人有比我们十三亿人都聪明都有视野吗？
我看你们香港人是嚣张惯了，现在我们比你们富了就什么都反对！
我说达哥比你们有品位得多了

連登反达哥聯合軍正式成立!!

統一戰線, 堅決反達!

你精神分裂?

( Show Blocked User - 汪汪真鳩喂